有冇人會去接gphone出冊

10:00am 荔枝角